（轉貼）11.23「榮光不熄」行動

全部人同我23號晚唔熄燈瞓覺！

呢個行動無成本、無風險，咩人都做得到
11月23號晚通宵開著屋企向街嘅燈
相信對我哋陣營嘅候選人會係好大鼓舞
同埋要話俾大家知我哋有心選舉
如果取消咗都係關垃圾政府有心搞事
然後第二朝早啲起身
好似一般街坊咁低調投票

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

push

可以一試

支持呀 配票仲易咗好多 打爛泛民飯碗

推

On9到震
建制笑撚到你班on9左膠面都黃阿

關於有網民發起23/11「榮光不熄」行動
小心千祈唔好中計！
1⃣咁會幫忙民建聯配票
2⃣順手比佢地影相知道哂黃色家庭分佈同地址
i forward because of point 2.
共匪的詭計‼

全部同我熄燈早D瞓一早去投票

講得啱，有鬼！要不熄，25號晚玩囉